
                      La pelicula es muy mala, porque a pesar de ser historica no refleja la historia ni refleja la accion de los puñetazos de los personajes, sobre todo de Dwayne Johnson. Ademas, la idea que quiere expresar es muy distinta a la que Bay habia esperado.
        
            